尋晚sammi鬧得我好岩

尋晚sammi鬧得我好岩，我係一個壞咗既人，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位